[突發!] 歷代香港旗訂造團成立

第一團訂造香港旗已上線！
將會訂造嘅旗為：

1 阿群帶路圖

2 皇冠HK

3 為之前印嘅香港旗做樣版

由香港廠房印制
第一團 同款20支 成本價為$280 ；40支為$200

有興趣請入tg谷:

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

推!

Push

Push!

push

push!

PUSH

PUSH!

推呀!

推呀

ok，之前單買好似260

而家個版主話仲會出歷代香港旗

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

唔好又分3款啦
香港旗就香港旗啦

阿群帶路

係4款
初代皇冠香港旗
1876, 1955年版阿群帶路圖香港旗
同埋1959年版香港旗 (即係香港97前用, 而家本土派舉開嗰支)

280

用最新個支咪得 返正最靚

個版主計劃黎緊搞歷代香港旗展

有無考慮做返個無米字旗版本

入谷問版主啦
我真係唔知

買啦

本身香港coat of arms已經好重英國元素
cut走米字旗踢走英國只係掩耳盜鈴，二來唔尊重支旗、唔尊重歷史

想話未入英聯邦暫緩下個米字啫

香港不嬲都係準英聯邦成員

size幾大

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

1:2

個成本都幾撚高喎

如果香港變成美國屬地， 就用呢支香港旗!
反正夏威夷都有英國旗!

唔係比例，想問真實大細

香港做乜鳩會變成美國屬地

希望我哋嘅熱誠感動美國，
有美國人之前話我哋， 比起美國人更加似美國人!

可以叫美國買香港主權

入tg谷問版主

第一團訂造港英旗🇬🇧🚩已上線！
將會訂造嘅旗為：
1 阿群帶路圖
2 皇冠HK

圖3 為之前印嘅龍獅港英旗做樣版

因訂造旗幟為1:2比例，而盡量近乎4號旗尺寸（96x144cm)。因此訂造旗為144cm闊72cm高。

旗幟由香港廠房印制
第一團 同款20支 成本價為每支$280 ；40支為$200

本人絕不從中取利！

有興趣請pm可入Group更多詳情：

樓主是咪呢團

又唔係我打嘅

改返好耐

人地tg改咗好耐

佢出賣香港人

英國冇出賣過香港人
係香港人當年唔反抗

原版香港旗最靚

望望當年所謂民主派人士

好想買旗呀

奴性難改

家下好似差幾個就夠人開團

民主派 共諜

on9
做美國第51州不如獨立
又要叫普選又要叫香港人自己當家作主
最後只係去做第二個國家既二等公民

我話你聽今舖香港唔獨立就算比你做到美國屬地有美軍保護都好
你一世係鬼佬面前抬唔起頭做人
所有港女只會比鬼佬食曬你返屋企打一世飛機啦

咁我哋都可以食鬼妹, 啲鬼佬揀港女， 咁咪即係有一班鬼妹需要另一半， 咁我哋做一半咪得啦!

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

人地都唔會睇得起你
都係個句你所有野都乞求人地比你人地只會當你二等公民

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

仲有佢

但係德州同夏威夷都係主動加入美國!

幾時公開賣 好似圍威喂咁

想買入谷啦 要湊夠數

我係美國訂造3*5ft再寄返番黎香港都唔洗咁貴wo

你果款用旗扣好似無咁靚

訂造黎架，你要咩圖案都得。
訂造仲平過團購wo

入谷問版主

吓?

哦

已改Link

要有

好靚

快快快

你撐香港定中華民國?

why not both

制度都唔同

一國一制 一邊一國
你有你三民主義 我有我三權分立

中國人向來冇合約精神

阿群帶路圖香港旗 訂造團🇬🇧🚩
（144x72cm每支$200）
訂造團group link

路過，支持下

終於有製成品
1876年版阿群帶路圖香港旗64年後再現香江

國歌中、英都有，真國旗要有？

有香港人味，有冇idea?
藍色底？多顏色底？

原有設計就得

Aggre

I meant Glory to Hong Kong

1876年版阿群帶路圖香港旗已上英領

好撚柒。

邊個會買

抗爭歌嚟咋

鄧榮光

今日
留守英領嘅BNO人展示1876年版阿群帶路圖香港旗

可唔可以用美帝